有無人好鍾意睇講 舊年代香港既節目.........

好好睇
成日cut70年代劇集 粵語殘片d片
睇到以前香港好靚
又多碼頭 好正